唔想自爆，你問我答

問咩都得，但係我唔會自爆

下期6合采咩林巴

唔答，廢事自爆

唔答 驚自爆

唔問，驚你自爆

( Show Blocked User - 中佬一碌葛 )

屌你老母留名

嗚呀好撚痛呀

玩野

點解巴打你抽得咁靚

唔答，驚自爆

得啖笑